南亞「破壞王」鐵通毀倒後鏡 長沙灣9車遭殃

長沙灣昌華街共9輛車的倒後鏡，凌晨懷疑被一名南亞裔男子以鐵通毀壞。警方正調查事件，暫未有人被捕。

現場為長沙灣昌華街41號對開，一名女子發現她停泊在上址的輕型貨車，懷疑被一名南亞裔男子以類似鐵通的硬物毀壞，於是報案。

警方接報到場，發現上址有4輛私家車、4輛輕型貨車及1輛的士的倒後鏡被打破。經初步調查，案件列作刑事毀壞，交由深水埗警區刑事調查隊第八隊跟進，正追緝一名年約30至40歲，肥身材的非華裔男子，案發時身穿白色上衣及短褲。

摘鳩佢器官啦屌

屌你老母臭閪蝻亞啡皮差狗

嗰頭好似唔算多蝻...

錯！我本身向昌華街租左屋有十七年，係唔知點解近呢半年多撚左好多蝻，多數捕向大中華對出十字路，又或者成班向七仔門口對出打戥。

唔係嘛
蝻真係垃撚圾